有冇人用過度卡路里啲磅？

好用嗎？定其實買過平平地嘅磅，再用返個重量喺fitness pal就咁計就得？

度體脂

買個廚房用嘅磅然後上cfs查就得啦

唔係 食物用

大鄉里唔好意思

佢有啲小菜咪一碟碟計，但餐廳portion唔同，呢啲會點計

同埋 如果唔係常見嘅菜式，例如平日係魚香茄子，而家轉咗肉碎茄子咁
咁係咪要拆開肉碎有肉碎計，茄子有茄子咁計定搵接近嘅魚香茄子計？

推

出街食就預咗靠估㗎啦，有個方法係隻手去估算
可以search “Hand Guide to portion size”

始終你唔知佢落咗幾多油鹽糖，就算用cfs查都未必準確